朱凱廸篇文章的確係有問題。

懇請咁多位睇完先屌，拜託。

朱凱廸篇文章的確係有問題。

同張超雄突然提出私人條例草案一樣。兩位議員顯然跟唔上示威者步伐，有明顯拖後腿既情況出現。例如往往示威者疲於奔命既時候，整個熱門都係張超雄，有巴打指出佢既失誤，又會被人批評分化、p牌仔。

有個有趣既現象，朱凱廸篇文章既留言，有佢既支持者開始語重心長，稱朱凱迪「you are too soft 」、「廸，跟在抗爭者後面好嘛？」。可以看見市民開始進步，抗爭者開始超進化，依啲社會賢達仍然原地踏步、畫地為牢。

琴日睇到有人指毓民指責朱凱廸為分化，希望你有睇曬段片。其實好簡單，毓民好，國師好，儘管係建制派都好，有用咪聽，參考下囉，點解連登要悲哀到將黃洋達篇文改成係陶傑出，好笑之餘真係好可悲。

簡單一句，如果連登仔一向都唔希望出名，其實香討同baby kingdom先係香港人既光榮。咁朱凱廸今次真係扣左好多頭帽子係抗爭者頭上，而且依個行為係完全無政治智慧可言。

（我係p牌仔，但我唔係分化L，當大時大非無人想成個熱門都係指責某議員，但亦都無人想背腹受敵。教化下班議員跑快少少都得掛，跑緊接力賽呀呀哥。）

推

樓主P牌
此乃分化post

負評—>上一頁
勿回
謝謝

連登仔都係未進步
仲係因人廢言

仲有人明白，謝謝你

睇完，你既論述呢？你提都無提過朱有咩問題。不如你搞清楚重點先

邊篇文？

點解你d 泛民左膠打手永遠唔理人地建議批評有無理都好都將人地標籤做分化撚 同共產黨有咩分別???

可以聽下入面段片

真係有人信毓民

謝謝你

我認同heidi本身為呢次運動嘅付出

但實際上佢本身表達能力係比較差果堆，好易俾位對家入

agree 樓主篇野完全無重點，打一篇野屌下人就算

我唔係信邊個唔信邊個，我係睇內容

啱

連登好多泛民左膠打手架, 你一批評佢地你一定係熱狗

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

好恐佈

支持樓主

有時我真係唔明，一句不割席係咪就唔可以指責張超雄、朱凱迪、林卓廷呢幾個錯完又錯嘅豬隊友
都要用自己個腦批判下件事啱定唔啱，諗下過唔過到自己𠴱關，如果唔係同啲含淚投票嘅人有乜分別？同埋你唔指出佢錯同埋向佢施壓，佢地點識改善？

同意 本身佢講野根本唔叻 但成日又要走出黎講 係香港電台同何妖辨論講野口疾疾已經係個勢上輸左 重要比何妖搭膊頭 真係完全比下去

泛民唔代表一個思想

不分化不割蔗好多人都識講

但連登見到P牌已經分撚化晒

我好撚憎熱狗

一票不投熱普城，熱狗死全家

正解

我都係議事論事姐

Blocked

樓主唔使太介懷正負皮數，好多人都開始講連登啲正負皮走向有啲怪。

我諗只要睇嘅人思緒清晰，應該會明樓主嘅意思只係是其是非其非。

認真睇完，樓主你話你唔係分化，可唔可以解釋多Ｄ，佢具體邊句跟唔上示威者既腳步
淨係指責佢幫助唔到理性討論

P牌直接BLOCK 得
勿晒時間

張、朱、林三位議員嘅facebook反而仲好過連登，有唔少支持者都會作出理性批評。呢到好似一句泛民壞話都容唔下咁

話樓主無理據，呢個呢

無睇佢講乜，佢邊位？
我地遊行關佢咩事？
點解要睇佢言論？
佢岩定錯都無影響力

推埋呢啲野

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

what 7 樓主 say?
唔知睇咗啲乜
標題就話，朱凱廸篇文有問題，但內文又講唔到有咩問題

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

脫p再post啦
你依家咩都唔係

屌，好啦

豬西迪，豬隊友黎，唯一用處係夠努力，會讀哂d文件

同意，好似中立小小嘅意見都比人屌，連登排除異己嘅手法有時真係好似支共

睇晒都無講朱西迪有咩問題

朱閪講左乜？

警察打市民 朱凱迪無影
市民打警察 朱凱迪仆出黎護警

鄉黑打市民 朱凱迪無影
依家光復元朗都未開始 朱凱迪已經放哂風要人保護鄉黑

佢唔係鬼係乜野呀

隨便屌我熱狗五毛分化撚啦
你班泛民打手都無其他招

因為呢度太多泛民左膠打手 只有你一有乜批評佢地 佢地只會回應你一句(分化撚/P牌/三毛/熱狗) 完全容納不到人地既意見
你見呢排係咁搵人開post帶風風 叫班人唔好做呢樣唔好做果樣就知

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

朱凱迪話佢都會保護警察。。

好多人未睇過佢地點樣割蓆
起大台
霸佔民主高地但永遠失敗主義
佔大部分地方訓覺唱歌
籌款箱多過裝備
博命插旗
故意唔比非泛民支持者表達意見
組糾察隊捉自己人交出去
落口供督灰
拆鐵馬開路比差佬
開咪叫人唔好去幫
叫人唔合作就唔好留係度
同d藍絲話唔鍾意警察就唔好叫警察幫手係一撚樣
仲有
入中聯辦傾
黎聚左幾萬人叫人影完合照就散水
大量出賣港人事蹟數之不盡

當時真係一講泛民錯就比人話係鬼
係今次咁多人覺醒左
先抗衡到呢初級抗爭者或者比人當狗咁打都永遠信和平抗爭有效嘅聲音

香港人要永遠記住
不論陣營
政客同民意永遠都係睇餸食飯
邊面順風自然倒向果面
呢樣先係真正嘅全世界都係咁嫁喇

屌你老母，邊忽分化？ 你有冇睇過啲字架？

朱閪迪,張超雄之流
永遠都係由 保護你地 或者 民意逆轉為由 叫人唔好抗爭
客觀效果就係保護政府 保護鄉黑

就算佢地唔係鬼都係蠢
不過無論係鬼定係蠢都無資格再領導群眾

佢原意係好。喺人哋有曬策略嘅時候，佢先回應當日部分人嘅言論。佢唔係拖累727，佢咁做係累咗成個運動。一切未有發生講到言之鑿鑿，根本同藍絲無分別。

無睇過篇文，問講過乜都係打手？咁就發悔氣？

原文：

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick

【727挖墳拆祠堂=幫何君堯上彈 令「保家衞族」劇本成真】

1) 721元朗無差別襲擊案，是「香港版義和團事件」，上線是中聯辦，中線是保皇派政治人物，下線是與該人合作開的幫會領袖。幫會領袖以「保家衛族」作為意識形態，再以假消息誤導村勇/幫會兄弟，讓他們以為會有民主派議員﹝包括鄺俊宇和我﹞在7月21日帶幾百人到元朗「搞事」。結果事件演變成無差別襲擊正在回家的元朗、天水圍和屯門居民，完全與「保家衛族」風馬牛不相及，全城鬧爆。傳聞幫會領袖已離港避風頭。

2) 這次事件，一方面利用了傳統鄉村的「保家衛族」意識形態作動員，另一方面亦採用了各地專制政府的「流氓管治策略」──警察刻意退場，任由流氓攻擊政敵，以製造恐慌。民眾無法忍受混亂的「無警時分」，政權就得以強勢回歸，並將流氓恐嚇常態化。俄羅斯、中國、伊朗都是好此道者。

3) 按目前的形勢，負責721襲擊的幫會力量已被壓制，暫時應難以在元朗或其他地區發動大型襲擊，鄉議局和民建聯亦高調與白衫暴徒切割。其中鄉議局的聲明及主席劉業強的發言，更是可圈可點。聲明不接受721襲擊是「保家衛族」，反映主流鄉事派不希望被元朗幾條村的鄉黑勢力騎劫，破壞整體鄉事派形象﹝雖然本身都冇乜﹞。網上亦有不少原居民留言，表示自己來自元朗的村落，但並不認同721襲擊，希望市民在表達憤怒時要區分清楚。

4) 我今早在港台訪問上指出，何君堯不是一個人，他是一種現象，背後是北京在香港發展「義和團暴民政治」的陰謀。就算沒有何君堯，北京也會找另一個代言人擔當煽動暴力角色。這種角色的特點是，你愈對他發動暴力攻擊，他的政治能量就愈大，其支持者也會被煽動報復，激起惡性循環。

5) 我們更加要警惕的是，千萬不要將對721暴民的憤怒，發展成攻擊鄉村、村內祠堂或祖墳的行動。如前所述，721是一次假的「保家衛族」行動，所以失盡民心，很多敢怒而不敢言的原居民都不恥暴徒所為。但是，一旦示威者主動破壞祠堂或祖墳，即是對所有宗族成員﹝不管他/她是否黑社會或有沒有參與打人﹞宣戰，到其時，整個新界鄉議局廿七鄉的鄉村領袖都沒有選擇，要替祠堂或祖墳被破壞的鄉村報復，與所有反送中運動的參與者為敵。本來絕對站不住腳的原居民「保家衛族」抗爭，就會弄假成真，戰友「送頭」兼樹敵，最尾出來收割的政治贏家又係何君堯。

6) 香港不容警黑合作，721襲擊必須追究到底。一日政府不回應五大訴求，香港人一定抗爭到底。

朱閪迪只係標題講過一次7.27

佢話7.27咁做既效果等於幫何上彈
冇講過有人會咁做
更更冇講過之前既係示威者做
冇陷任何人於不義

正如，屌鳩777會生愛滋
不等於我預計有人會屌佢
更更不等於我話佢上星期同湯渣/波叔或任何人扑過野

黃郁民成段野不斷滑坡+穿鑿附會抺黑
博人冇睇原文

政事台舊post已講到爛
黃毓民根本係抺黑

係何君堯狙擊heidi時忽然配合，冇野夾硬揾野屌
根本係黑黑合作

個句扣帽子係多餘
唔係第一日架啦 日日都有人扣帽子架啦
唔通又續個屌？
佢有佢講 我有我做

另外想講講 其實樓主篇野有道理係度
負評既又比唔理據
隱約見到 有唔少人為反而反
似乎呢個平台有唔少鬼

睇晒你篇野, 冇咩論點講朱凱廸既文章有D咩問題。你只係講毓民/陳雲都指責朱凱廸。

強調唔係話朱凱廸篇文章完全冇問題, 不過話有問題既都應該要指出先有得討論。

所以連登仔要有番d 獨立恩考 唔好咁易比班泛民左膠打手帶哂風向
做得好就讚做得唔岩就屌根本就係天公地道 唔係一句分化撚/P千牌撚/3毛/熱狗就可以比你含糊過去 尤其是作為議員果d 攞住市民d 錢每個月出9萬8 無論你係保皇定泛民都好應該接受市民監察

講緊乜撚野呀你
講人話吖唔該你

有時間做埋呢d捉鬼行為

不如做返多d文宣仲實際

不分化不割席

你有所不知啦，呢度本來就已經一堆泛民打手，會 label 所有有對泛民不利嘅言論嘅巴打做熱狗，或者P牌仔，以人身攻擊手段黎護主，因為佢哋嘅泛民教係至高無上，做錯唔屌得，一屌就話你係割席分化撚，做啱就造神，而且選擇性失明

我都唔明熱乜鬼狗，熱狗過哂氣啦下話

好使好用啊嘛

agger
on9 p

他個篇野等於屈示威者係暴徒，只要當日任何一個祠堂被拆都會入示威者數。點都好，他都應該立即收番篇野加道歉。

雙普選後選票解決
完。
上一頁

你自己睇上面篇文
佢冇撚咁講過
只係表明反對哩個行為

唔通miss同學生講唔好偷野 = 以後所有偷竊事件都係學生做
要幾撚戇鳩冇邏輯先會覺得郁撚講到啱

屌！忍撚夠啦 連仔肯做野未？

太多討論，是非難分。。。

"豬敵"同官商鄉黑的關係非比尋常,人前人後,自己諗

屌你咪分化

有價值嘅自然會留低、無必要再花唇舌斟酌

朱凱迪文中提到 一旦示威者主動破壞祠堂或祖墳 點點點

而句說法就明顯暗示左 示威者好大機會破壞祠堂或祖墳啦

應該講呼籲各界人士克制 不要破壞祠堂或祖 等等 不是更好嗎？

我地從來都理性分析 對事不對人 之前毓民有講錯 我地都屌 5:0事件 難民之父草案 都屌 証明無論泛民同毓民同我/我地睇法有落差 好正常

冇錯 朱凱迪過去無論抗爭/保護文物都行到好前 值得讚賞，但今次文章的確有改善空間，之前5:0 /草案道歉都好快平息 希望朱凱迪睇到 理性批評不是分化 大家槍口依然一致 大家都係錯誤中學習啦

惡撚到講真我就唔滿意朱凱廸將何君堯呢個解釋成一種現象，咁好明顯係赦免佢個人嘅罪責，唔通你話鄭柏林都係現象就唔狙擊佢？p牌一定＝on9咩，你同我咪都係四位數會員

暗你老母咩
’我一旦屌你老母
你老母會高潮‘
係咪暗示我有計劃屌你老母
你老母今晚會同我扑野呀

冇邏輯，滑坡，穿鑿附會
乜都齊

亂扣帽子

不過唔重要 不分化 不割蓆

做乜9？

理性面對，獨立思想

老師和議員的身份不同，他的講法先至係為建制上彈，只要當日任何一個祠堂被拆，建制派就會話係示威者做再以朱凱迪篇文來做證話他都知你地會做但勸不住。作為一個議員，在沒有任何確實證據下就對示威者有一個不當預設，他地每一句都有法律後果，唔識講野就出少句聲。

佢係形容一個場景，如果發生有咩後果。你班分化撚完全老屈
正如而家吹得好行出解放軍會點，討論事件後果唔代表對呢件事情本身有立場
咁撚低裝既老屈手法

佢根本冇對示威者冇任何預設

miss同學生講唔好偷野 = /= 預設學生會偷野
更唔會日後有偷野時，學生嫌疑大咗

不撚知所謂

分化撚

你解唔解釋到點解朱凱迪一黎就用示威者黎做主語先？ 講破壞人地祖墳

Vote them out

因為之前連登有n個post講拆墳燒村
仲有三萬正皮

屌你老味，講增加嫌疑，
連登仔，同其他公海呼籲、建議、討論咁做，
就係最撚增加嫌疑
唔撚反省
依家屌一個勸你哋唔好做既人增加抗爭者嫌疑

有冇咁撚無恥呀

佢講到咁咪俾位人入

我係建制就即刻搵人著黑衫拆祖墳拆祠堂

到時咪俾撚晒位人入話示威者做

真係冇討論空間？
個個跟大隊？
冇獨立思考？
不割席？
白蓮教？

佢冇咁既意思，講乜’俾乜位人入‘
屌你老母哩句真係百搭架喎

連登早幾日支持燒村既post
依家出面講要入村、‘勇武’既post
先係俾位人入

公開支持、討論咁做既你唔去屌
屌一個勸你哋唔好咁做既人增加嫌疑？！
屌你老味咁撚無恥都做得出？

都話左他係議員係政治人物，他講野係要好小心。你個比喻本身就擺錯地方，學生偷唔偷野都會有個公正的環境去判決和無人會預設某個學生有嫌疑先，今時今日我地的敵人係政府和建制派，而朱凱迪篇野就指明某個學生特別有嫌疑，篇野等同陷害示威者。

依家香港人冇批判思考？要靠你講？你都on9

佢冇指明呀
佢係話假如咁做就唔好

邏輯上有咁既意思就係冇
同身分無關

不過你都係唔理我繼續抺黑㗎啦

不能同意更多

咁咪係囉 一講我地作為主詞論述咪出賣左我地囉 根本冇必要講個主詞俾大眾聽 而且一睇就知連登/示威者9up多 根本就係白衫叫唔到數而做

亂扣帽子，叫佢跟隨示威者腳步做backup。你睇完都用腦思考下

冇人想抹黑佢

而係作為政治人物一定要留意自己present嘅言行同敏感度

係人都知嘅嘢唔等於可以搬出嚟，事實上係冇根據

對家唔會同你講邏輯，只係會大造文章嫁禍示威者

咁事實上係有抗爭者呼籲咁做
而且佢講既對象係抗爭者
講埋主詞係冇任何問題

Miss講野都係‘各位同學唔好.....’
唔通又抺黑學生
白撚痴講極唔化

睇唔明你up 乜

講既說話冇錯就係冇錯
要揾位抺黑，講乜都有位入
你睇郁撚就知

同一邏輯。郁民咁講野都好易俾人‘抺黑’佢係共諜架
所以好心佢收皮啦

大佬呀 對示威者不利既野洗唔洗拎出黎大眾講呀 6屈左收到風話黑幫撕殺先 保護示威者先啦下話？

我得承認,熱狗派係一隊最有力的分化隊伍

我認同 議員有時係真係拖後腿
我地太快 有新想法 講咗幾千個回覆
好多事佢地唔知已經變咗
例如拆村燒村 大家頭腦一熱想復仇
但冷靜咗其實好快知道根本唔make sense
有人討論 有人俾意見 好快就ban哂
所以議員仲係係facebook叫人冷靜果陣其實件事已經完咗

根本冇不利
佢係勸示威者唔好做，唔係話佢地想咁做

仲有，唔好再天真冇人睇連登同其他公海

其實連登仔真係好易比人煽動，聽所謂嘅名嘴講兩句就以為係真理。朱凱迪都係見到連登嘅post，擔心先出黎勸人，任何人只要有上連登都會見到，點解可以扭曲到好似係佢篤班示威者出黎？同埋你地咁緊張咪即係此地無銀？咪中班分化撚計啦唔該

睇完都唔知你想講乜
負皮

黃洋達篇文改成係陶傑出，然後成班人衝出嚟agger先係悲哀，更加證明啲人對黃洋達跟本係為屌而屌

block得啦
又冇重點又p牌，標題又分化

19999999

唔係抹黑
十八鄉都識講喇，後果唔關佢地事要警方負責
本身幾個事件未查清楚又未發生
個責任係無人應該攬上身
條友自己去執起
仲要拎住痴埋黎我地度
係咪on9抵鬧

如果朱凱迪講成 呼籲黑幫係祖墳上問題停止撕殺。

咁有冇導向指邊個好大機會做呀

我當然知道佢呼籲不是指示威者做 但冇必要提 而產生對示威者有嫌疑。

朱閪迪成篇文冇講過上次件事係咩人做
抺黑完未
欲加之罪 何患無辭

哩啲先係戇鳩抵屌

［投共？］黃毓民：蔡英文所謂聲援港人通通都係廢話！